男人三妻四妾有咩問題啊？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

我地三妻四妾都係為左頭家 唔想頭家散咋

我一妻都無

支持

係香港養幾個老婆好高消費

正想講

窮人好撚慘，d女會比有錢佬娶哂

如果三妻四妾，個個都嫁入李氏啦，再唔係就到宋仲基吳彥祖果啲，有排都未輪到普通男人，為你好咋樓主

開善堂？